［深夜西波］利物浦 對 白禮頓 3

誤中1001

250勁左好多 同英撚2個人

今晚支持白禮頓

新利留名

slow

比清

做到CD rom好耐嘅新利留名

Wolves 0-0 Man City HT:

Shots: 5-7
Pass accuracy: 72%-91%
Chances created: 4-3
Possession: 30%-70%

狼chance created仲多過鏝

屌咁都叫深夜 死廢老

睇完都2半

留名

台長

台北想睇波可以點睇，有冇電話link

狼隊5射0中

Come on wolfs

到時有

鷗迷留名

大把啦

自己去reddit soccer stream搵啦

靜啦 利子
一條心支持鏝

做咩? 有野想我幫你?

一鍵留名

360 / 310 啦，頭先睇左陣好清好順

幾時會打風

冇
叫下你

我鏝對D咁既垃圾可以點輸

真

暫時睇到9月頭都未有

12點幾都西

250係咪無心踢國家隊炸
踢鏝勁撚到癲

沒有on9子的利po真係好好

利子講乜都燈
緊係話西左先

非7點半=西

Agger

酒店會有？

其實唔叫佢射門一向勁

你想同 踢定同kdb silva踢？

Dllm four?

Keep住呀

出咗街無睇
唔好亂講野

咪一樣 拎到個波 比兩個人圍就企左係到

鏝一認真
狼隊連半場都過唔到

曼城贏尻硬!

250 好波

佢夠快成日可以現到好位

差D入..CLS

Long-serving Reds goalkeeping coach John Achterberg kept in contact with Doni, who was a popular figure at Melwood, and during a conversation in 2013 he received a recommendation.

“John, you need to keep an eye on this kid at Internacional,” Doni told him. “He's going to be special.”

His name was Alisson Becker.

樓豬ho weak
0030都西

文迪快撚啲死啦仆街

人地e種叫健康，點似我地

一年講十幾廿個 實有個中架WOR

Sane好撚慘

上年曼城老鼠拉龜既時侯就會出現250絕殺

差啲1:0

狼加油

1:0

fake左龍都救到

假波唔計

傳啦你老味

狼隊個costa好撚廢

狼隊

中國狼

狼隊有d料

手球

Costa

嘩

利子靜到完場Ok?

先知

狼隊好多球迷

睇緊now

大家請閉上咀巴

Hand ball

VAR?

Handball

準備瞬間1-1

反cap劇本啫 嚇我唔到嘅

無VAR真係 好明顯手球入波

手球喎

上帝之手😂

強國狼

曼城班人都睇唔到hand ball

鏝贏硬

var 獌又贏

好笑既係 對面鏝又唔舉手投訴架喎

手球能算入球嗎

個龍望住都唔舉手🙋🏻‍♂️

上帝之手真係 nigga版

狼隊比左錢

Sane, Jesus, Mahrez warming up.

除咗ederson邊個會睇到
成個身遮哂

反Cup 劇本warming up

又學左一樣野啦

好睇冇盃有閪用咩

理得你施丹定仙丹

3年內拎唔番英超 你自己都唔好意思留抵啦我獌啦認真

其實施華係插水

連施華都要插水

silva 雙腳升上黎咁訓地點12碼呀

連ederson都無舉喎
係咪nigga黑得濟

屌鏝咁精彩嘅反cup竟然唔係屋企冇得睇

啞仔D FD黎

有舉
舉咗一下

果下舉手似話越位多過手球

個角度真係好難捉到手球
意德西都有var 既時侯 英超居然無

Jesus

比著狃亞實瘋狂舉

反CUP準備
鏝仲有3.48倍 上樓首選

要保留4424既傳統

冇var舉完手又點

求利區靜到完場

狼隊啲1st touch好差

鏝贏係100%嘅波

成班利撚打曬j咁
一陣主場輸就好笑

輸係100%

狼隊猜緊波橋手

agger

Neves 吹大咗
夠薑入多幾球

燈

狠隊真係好廢
普通傳波都傳到on99咁

比清唔好發功

收皮啦

有無LINK睇我曼反CUP

黨報幫john打飛機

升班馬黎講算好撚勁

輕鬆1-1

的確低幾班

mendy今場冇態

屌你地燈到

竟然係入死球

和都係失分

投降啦唔撚打啦

隻boly

估1:3

Ching 好燈喎

鏝贏係100%既波
使乜燈

垃圾NIGGA入完波又輸返出去

讚狼又燈讚鏝又話燈

係佢地咁認真

鏝贏波係100%嘅事

咪就係

狼隊算唔錯對抗左成大半場，比起其他隊可能中場都組織唔到

無野可以輸既隊有加成

中場個幾位都踢過歐聯

快啲出adama traore鳩爆反擊啦

你係領隊呀

狼隊贏埋 我爬去自由神像頂大叫我愛狼隊

Conor Coady以前踢利

Coady踢成點??

ozil收皮

料事如神
佢速度扭波唔差得過zaha

好似都好耐之前，起碼四五年前

臭燒咩料

集氣
一條心撐曼城

愛蛇都幾敢變

個龍好撚癲

世一龍?

後備都冇

Rui

英超D龍真係有保證

出辛尼了 要然波了

咪提子嗰個

勁過model十鳩幾萬倍

Model除外

病左？

睇下keep到幾耐
係psg佢都係搞唔掂D大帝先比人炒

保丹

冇佢痾狗反而仲好，不過唔出拿卡

但佢拎屌摩贏歐霸

Mesut Ozil is ruled out through illness - Ramsey comes in.

病咋

其實曼城冇你諗咁勁
有睇世界杯既都知
費南甸奴波都控唔掂
阿古路一味扭落死位
耶穌，2個施華隱形
丁力浪費機會
艾達臣，文迪冇出過咁濟
奧達文迪輸波打人就叻
辛尼提都廢事，23人名單都冇份

迪布尼係好少少，不過呢家都傷埋踢乜撚

太子會唔會剷草

得啦得啦

收聲啦屌你老母

講明話要復仇

收起渣加先講

成隊加埋有波入再講

traore廢撚到

Copy隔離post架

走啦屌你老母

Feel 到 曼城就入波

仲夠薑出殺卡唔出torreira

好撚好笑 唔覺咩

狼隊無力了

知啦 屌你老母

牙琴食左飯未

格fc開始無力，係時候到我格86後追

🇷🇸🇩🇪 Marko Grujic starts on the bench for Hertha Berlin's Bundesliga opener today.

It's back to the bench for Ben Woodburn.

Another start for Danny Ings today as Southampton take on Leicester.

Harry Wilson is still absent due to injury, with Derby hosting Preston.

未

今晚1:3波膽

斯華用生命踢球😯

最重要都係最後果補時5分鐘

斯華

Ings 上到位實在太好了

馬斯衰到做250後備

幫我利和親

佢教練係曉士等降班

馬列斯

之前有正選

好波到

狼隊個黑人中堅好有沙高feel

唉屌狼隊頂實呀

隻翼邊個嚟

85分鐘先出馬列斯
明明勁撚到仆街

勁撚到隻翼

jota

查子竟然出到波 世界變

狠隊頂住

爆落去個果係Adam wor

哥帥一定差d嚇到標屎😂

終於有個叫Traore既係識踢波

無人前柱

爆mendy

adama
以前米堡嗰個

佢出名得個爆字

文迪被sm

垃圾黎 不過速度應該快撚過美羊

巴塞棄將

查奧爾

完場先吹奏啦大家

羊打唔到英超正前

最後幾分鐘狼隊攻到咁撚前..

警號嚟

想贏

個教練真係想嬴埋佢嫁 睇佢頭半場d搶攻就知

明做畀鏝嫁喇
冇嫁喇冇嫁喇
準備失波

上年都係開季和左一場就開始連勝😏

個教練幾型

貪勝不知輸

Sane

+5

雪!

上季平均一場扭過人10次以上

Diu

又係+5

劇本黎喇

拖舟真球王 知道幾時割禾青

個大隻佬adama都有d技術估唔到

兩隊都唔識扔界外球

Most dribbles completed in a Championship game last season:

A. Traoré vs Bolton - 16

A. Traoré vs Burton - 13

A. Traoré vs Norwich - 13

A. Traoré vs MILLWALL - 12

A. Traoré vs Leeds - 12

A. Traoré vs Wolves - 11

白記兩連勝

忍住

利子:打英冠姐係垃圾

忍笑

中共狼 對油王鏝

打架啦

鏝竟然第3場就咁辛苦

攻呀哥狗!!!!!

胡cfu

仆街啦 死球

劇本

利對呢隊狼隊應該收皮

真係幾似

中眉

又中眉

馬斯好廢

嚇撚到

哥狗no 1

笑得!!!!!!!!!!!!!!!!!!

金錢足球

Super ah

鏝今場黑仔

Yeah

Motm門柱

好接近

好彩

中楣no.1

有得笑好笑，笑4個鐘之後就哭波喪

笑? 今晚垃圾利1分都無

收口啦

利狗輸

當強隊失分既時候 就係到我利表演既時刻

踢埋今晚你仲有得笑?
白禮頓大冷門 19倍都贏到你垃圾利啦

真心
係輸運仔
本身高一班波唔止

allin左

你班友仔燈到和波

頂撚住

兔妹咁識波

笑痢俾白456

呢隊狼好惡哽

屌你個28號咁多腳做咩

嚇得我

龍門定門眉motm

準備全失3分

鏝城真係好難失分
全場壓住對面打 今場無運

難得鏝輸黑哨

球証手球照計

Adam troe唔係好鐘意係咁扭嗰個？

我利係依方面永遠唔會令利迷失望

Sick ball

鏝好似成日被迫害架喎

今晚贏白禮頓先打飛機啦

主場都輸就唔好講痰罐了

唔好話輸
對面問題球＋瘋狂中眉先和

球波手球都算？！
仲要好似越埋位

250真係勁左好多

on9子番黎，代表今晚會...

佢世界盃好廢

你講獌？

係
不過哥狗上年好似有份反對VAR

好撚怪

阿正 整張丁圖賀賀強國狼先啦

我地利狗今晚又要陪鏝失分

鏝真係好撚癲

好多英撚都係門口狗黎
出國後唔sick踢

鏝和波

關撚事
前場得佢走位
去到鏝就全隊一齊走位

買樓靠呢次

仲有5個鍾既而家

揀波踢

不要太睇好利物浦
雖然好想贏

娘子 快D出黎睇英超羅賓漢

哥帥好似同意加var仲話有d大球會例如獌反對
btw鬼佬旁述話應該冇offside，不過手球就一定係

邊個咁得閒個個留言負評

主場係時候失波失分喇

今晚有失分空間

小學雞行為

爆閘狗都要玩隱形

好撚心你班猁狗唔好咁肉酸啦
係都唔輪到你班垃圾攞啦

係都曼聯啦 真係

睇完鏝城和 好驚今晚自己都瀨嘢

係都狼隊拎啦

未來隊呢

等未來起好個球場先

巴打隊隊球員名都差唔多改過哂
我一睇就知係識波之人

三姓家奴都不足以形容

爛啦屌你老母臭閪
狗竇講嘢關你撚事呀仆街仔

唔洗驚，瀨硬

真好笑,自己隊波失分遷怒其他隊球迷

垃圾利 1.08...

鏝狗世界第一

當全世界都覺得利物浦贏硬果時...

就係買樓之時

話說
個件翻版阿路係邊個黎？？

無攞過英超冠軍既垃圾隊嬲嬲豬呀

個post d number去得好快
多謝爆閘狗幫手推post

奧燒又放假

攞唔攞撚過英超關你撚事咩雜種狗
失分走入人狗竇唔撚比人笑
你邊撚個呀波台風紀

mc多00後球迷

Ejaria 係流浪踢得唔錯

黝定唔黝又點

關你撚事咩

謝四睇實佢啦

block啦
quote你老母咩

今晚睇利失分

Block

等隻狗再吠都無人理

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，約在5年前，艾利臣的名字經已獲得利物浦門將教練艾治達貝治的關注，而那一位的推薦人，就是前紅軍守門員當尼（Doni）。

2011年夏天，當尼以自由轉會的形式，從羅馬轉投利物浦，在晏菲路度過了2個寒暑，期間認識了艾治達貝治。及後，二人一直保持緊密的聯絡，而在2013年，當尼則向紅軍推薦了當時仍於國際體育會效力的艾利臣，並把時齡20歲的他，形容為「特別的傢伙」。

差唔多20倍

Quote完都睇唔到

條友覺得自己好funny

完全封鎖左
咁都要爆閳
痴撚線

我想燒衣俾班爆閘狗

鏝冇乜冠軍相 今年8成利拎

唔知有冇法邊爐睇

比爾連慢跑回防
有啫喱真係要還神

其實比爾連當年玩後追mode都幾勁
輸人地幾個身位都追得返

但而家

阿仙奴勁到呢

越位

悶過頭先果場好多

韋斯咸呢啲廢物

點解阿狗係要開短

卡路爾傷得多定大師兄傷得多

仲以為入左

垃圾假伊巴

拜狗都黎

工程師係咪冇料？

阿狗後防有排執,前面就已經好夠用

今晩咪撚鬆懈呀垃圾利

件假伊巴真係好造作
當自己球星 技術完全唔係伊巴果皮

想轉台了
般茅對一哥係咪應該刺激啲

佢d眼神好絕望

Arnautovic ??

25 報恩？

太子係咪on9
推得咁撚慢比人偷

呢球要報icac

太子思考人生

果下長傳去左邊2個空曬

複製車仔安

咪撚回隻爆閘狗啦

正宗醫院波

愛美麗係要佢地係後面猜

兩隊波進攻都冇form

隻假伊巴勁少少好冇

散步式越位

我咁睇啦
如果要一種戰術成型
一定要交下學費嘅

而家唔練下
咁永遠都練唔成呢種戰術啦

西咸咁多機會 冇一次做到威脅

有冇傷兵？

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
反雲黨又輸一場

牛奶仔仲話要打爭氣波

阿狗

偽伊巴

利post真係好燈

後面係要猜
前面打獨食

利狗燈到

西咸勁到 2打5

又燈

梳 唔小心又發左功

完全封鎖啦

咁都燈到

收聲啦

雲加

睇左三場阿狗 次次都輸呢類波

Arnautovic

開季前唔係話愛蛇針對性買人
買岩曬位概咩？！

等睇咪一尻樣張圖

反cup未

會唔會三場0分

依隊波降班真係冇乜難度

雲加復出，有如強勢加盟

西波呢個名留番俾我地曼聯ok?

雲爺爺是無辜的

是但一隊輸都

真利回歸

好扮唔扮 扮e巴

迷雲又然

要燈下利先得

利右邊個胡鬚佬 成日係度鳩射
左邊果個尼架 成日係度鳩傳
前面果件又玩透明人間

想睇剷草

Fredericks唔錯喎 幾勁

阿蘭度域真係入唔停

繼續燈呀你地

不嬲都話愛蛇有料

都係嗰句啦
利迷特別多嘴

利子真係痴撚線

太子唔跟就失左

成班多咀狗

兩隊開大

阿3前鋒=3隻垃圾

太子真阿
跟跟下唔撚跟

兩個防中企係個禁區邊

義犬黎 仲話復仇

兩隊都好廢

多咀

靜啦屌

Jack搞咩 收曬步

利po 好撚燈

4:1

傳波都唔撚傳

黑人真係無腦

有無咁迷信呀 你地幾歲

兩邊都無中場

韋斯咸好hea
阿應該好快反杯

叫收口果d 應該係讀緊幼稚園

比清帶壞風氣

射個波都無力點搞

亂撚到

阿妓條防線真係好性感

禁住黎打

西咸廢撚到

我買左條好性感既防線阿

其實阿狗啲進攻好勁

阿狗廢到

成班都屌摩上身

係 條防線得施治一個

但係冇奧燒
阿進攻明快好多

前面3隻3場曬d chance多到兩隻手都數唔曬

好懶班友

felipe anderson似overrated

西咸睇個勢一定守唔到

係勁一早畀大會買左

埃及仔得罪左愛美麗?

出個法乙仔都唔出佢

打我地咁撚醒神
打阿狗 人影都唔見

話時話 蘭仙尼搞咩

斷腳

重傷

無人識開角球?

雲爺爺做乜去睇波?

季前大傷 好似收左咧

雲爺爺在場
雲尼亞里

勁喎

藍斯幾好J

世界盃前大傷
搞到亞軍廷想搵個人派下牌都冇

個比爾連係咪on9, 逼到上龍門到

黑哨

太子又收步俾人傳中

踢到翼咁

好似冇越喎...

關乜事 美斯打返中場咪得囉

斷左十字 成季玩完

有傳聞佢同麥迪臣 係利攻中Plan b同Plan c

邊撚度有越位

有offside咩？ 到底係點睇

屌摩應該都要咁..
因為防守廢..索性叫佢唔好守

黑鬼無腦

個黑鬼勁獨食

誤判啫 一定唔係4424

50m

試過啦
到前面班撚樣唔走位打one two
踢撚咩

米希好似生番

紅牌

笑左
自己申請放假

其實阿果個隊醫係咪之前利狗果個

左戴巴拿 右迪馬
求撚其比到波上去就得啦 仲one two

你地睇緊咩，邊個紅

痴撚線紅牌 FPL覆亡之日

一哥巴西仔

咁樣踢落去羊個上5吋下5咐到

又傷

屌 唔講都唔記得
哥狗幾時先畀sane正選

利輸波添呀

應該係講緊一哥個場？？

係

球證唔好10年先吹

兩隊痴撚線後防

沙卡真係笑撚死人

係咁易概
亞軍個屆就唔洗901打防反啦.....

恩斯原來已經爭到正選位

又傷左件

屌，掛住睇阿妓，唔記得咗今晚有一哥

起左身

不死人嚟

阿記今年d波好刺激

咁你球皇打前打後都無人幫架啦 唔關派牌事啦

鐵人
又無事

咁撚多人都傳到

咁都入唔到

上場已經入左波，仲差d兩球

咁都入唔到點搞呀

咁都唔撚入

阿成7 8個人係後面都比西咸咁撚法

同時間仲有ings

西咸咁都唔入

不過阿妓條防線真係好撚好笑

咁都唔撚入
D埋門傳波又差

愛sir同工程師都有排執

頭先雲爺爺碌個波落地 馬穌阿亞啤撚到佢

兩隊鬥鳩
仲有胡cfu隊狼d傳控都係麻麻

richarlison紅牌搞到FPL一鋪清袋

西咸18射
阿記後防穿晒窿

點解奧斯爾後備都無既

咁多

prof wu個隊機會係咪仲多過鏝

shoot ball

唔好笑人啦，早幾年我地嗰條未又係差唔多咁廢

唔郁沙卡真係點執都冇用

般尼茅夫分分鐘變榜首

胡cfu 好似啊頂 笑死

wu cfu果場佢地兩成幾11射 鏝18

就係比人笑得多終於可以角色轉換

白禮頓大勝吧

西咸啲組織咁廢都咁有威脅

阿啲後防真係

韋斯咸成堆無腦人
阿奴 安東 梳加斯 韋舒亞 山齊士

阿狗下半場反cup 硬啦
逐個比點都贏西咸
個人能力贏幾條街

有腦黑腸好少架咋
不過假狗巴 太子

太子唔係話英撚其中一個有靈氣既人咩

打鏝有11射仲想點
wu cfu

wilson 傷??2場都無份

19歲個陣已經係全盛時期

仲話叫廢中免簽太子

Yes

上年佢係最有heart果個
因為有ox呢個例子 所以想比廢中調教

企位仲衰過對面19歲，仲要好似阿奴咁間中上腦

心態上都冇得比啦
OX子唔煙唔酒 太子就

睇定啲先 但佢啲防守出腳太差 傷完又無晒啲推進同直線

貝查特

我記得ox子女朋友話佢有場比賽前有party都唔去
好早就訓左

識唔識射門呀

依條仆街真係冇腳好波

阿奴杜域呢啲當正自己球王

屌..垃圾假伊巴
人地都訓撚埋係地都唔控定

佢真係唔掂

咁都做到隊長

愛狗件波衫OK WOR

廢到

盧保太普通 可能想搵個自信撚鼓勵班波

真係無腳好波

屌...1哥1:0

卡路爾仲勁過佢

一哥勁撚到 紅左都照嬴你

搵法比安斯基做隊長正路啲 話晒經驗夠
佢其實救好多波 守龍唔差

之前成日J個比高域近柱波都失

今晚有lulu vs can

上季派足全年膠啦

仲想話拿卡一早應該正選
下半場出黎之後佢去左邊？？

25仔有得出咩

唔知

笑撚死個個達Q

望前向後踢，屈機

最佳第15人

後衛腳

矮撚d傳波

轉返1-1個果又係佢

靚呀

小豆

佢年終都傷好多次下

到底羊係點攞德甲神射手

出現十秒就入比你睇

德甲放題 場場大波膽

無限供應下

加油利記

伊巴唔掂

mk點拎德甲最佳

奧子去多仔既會唔會做到神射手

咁MODEL呢

多一場制造好多個chance, 而且主要都係做比佢

唔同人用有唔同效果

model德甲第2佳龍門

佢踢多仔嗰陣d埋門都好嘔血

小豆其實幾撚型

係就好 做頭五都好好

怪唔得daddy唔買返佢

又係個種10幾球機會入得1-2球個隻

睇完羊既表演我覺得唔係無可能

L Perez 換左隊波都係無得出

佢同高普都唔岩啦
唔會買佢

仲諗住有復仇睇

耶莫蘭高其實幾勁 點解唔出

有，三個前阿狗出齊了

趕唔切返屋企睇豬波

出了

一哥勁到

仲有邊隻

法比安 牛奶 perez

朋友隊今年都降班大熱

小豆又係廢

今季騎撚住你垃圾利

比爾連球傳波

一哥洗唔洗咁勁

屌一哥條友紅左，今個星期仲要買左佢

今季唔敢打一哥

今年曼市倫敦利市都係藍色的

見到佢就覺得右閘屌摩黎

tosun幾勁

出邊三個中場呢

白簡迪勁撚到

who

兩隊都開始閪波模式

烏拉圭防中

沙短沙短沙短

有陣容未

小豆單箭真係食蕉

辛德路斯（西咸11號）呢啲 我覺得其實幾岩踢利記
戰術執行力高 爛打

多嘴

同上星期個陣一樣

[img]

屌摩又返生

一個都冇變 垃圾軒

-6

世界級防守

罰球專家

工程師

又話會轉陣嘅

又黎勝利11人

仲有一個鐘，準備哭波song

-6-6-6-6

終於贏波

仲諗住有得你搭馬貼

阿狗有運 西咸真係垃圾黎

係咪炒得？

利又勝利十一人

美羊finishing真係好差

廢邊爐呢 幾廿m買返黎唔出

韋斯咸後防啲黑鬼

蔗渣價錢，佢係諾域治果時已經好有印象
同埋佢有啲跑位同拉邊

Fabinho又冇後備

工程師出件垃圾出黎無晒攻勢

小狗又發夢

邊爐依然冇後備

四千萬磅要擺係訓練場擺到幾時？

神軒仲未抖完

羊

個陣同上場一樣..

高普套勝利11人係要有人傷你先上到位

邊爐預佢10月打後先有機會出啦

廢奴抽哂筋都唔出下大師兄

阿狗反超之後成隊波生曬

40M (隱形）

可能會早啲換
大師兄都踢唔足全場

出韋大帝

其實係西咸散哂

坐都冇位坐

贏撚硬可以練兵

降班不是夢

snodgrass 點譯到辛德路斯

今週做咩咁多紅牌

皆意廢中早換人

照舊858890＋各一

咁遲先出耶莫蘭高

而家軒隊bench 領先前換佢出黎都早左
係唔明上場做乜咁玩大清

There have been four red cards in the Premier League today, the most shown on a single day in the competition since 19/09/15 (also 4). Mist.

一哥今季英超有機

一哥2-2

係多毛毛亞衣都勁過佢

Ibe那來既勇氣著10號

暗黑兵法兩場先紅一件再入波

小狗廢到

岩先唔小心買咗500阿奴反cup 而家反而想佢失分

工程師又要敗走英超

勁就踢緊我地獌連啦

話哂都係我利既險簽隊

贏錢仲想點
西咸謝哂皮冇鬥心啦

第3場姐

剛剛阿先羊番場，做咩要人失分

輸撚哂

椰子是無辜的

有錢贏咪贏囉，痾狗冇咩好驚

諗起上季法蘭迪保亞

一下子買咁多人都要時間夾架

年年中遊一大換血就食屎 但總是犯同樣的錯

法賓老婆有冇po ig

小心被人cap圖bin c

希望越大 失望越大
今年買返黎啲人都叫有啲名氣

其實換小狗出黎之後

今場韋斯咸完全比韋太子累事
冇心踢就咪撚上場啦
上到場淨係識行行企企

修隻架仔呢
原來ward子去到都係第三門將

工程師亂咁禁制

牛油安咁都睇到

無計
前場得阿奴hold到波

咁多件都俾到咁撚樣

佩雷斯報恩

傳定射

ward坐緊係後備

痴能線利POST 燈到

阿狗今場瞓低左幾多件?

西咸買咁多廢人

痴能線

廢到 唔怪得爺爺

法邊又後備都冇

傳啦應該

機會多到仆街 但係又係把握唔到

放屌摩都唔比法賓試下

對唔住 燈走左一哥

買咁多小明傷咗個派牌冇乜好講

有軒 重放冰奴做乜

法甲黎英超邊有好下場架

can都係後備

老母=黑簡迪
唔驚

夏世三

想睇佢一陣入波

屌那星
西咸輸緊1-2
進攻都可以得兩個喺禁區衝頂

韋舒亞人生高峰就係對巴塞

沙基利有無得出場呀

fekir

無啦 起碼前3個有個出唔到先得

呢個問題問咗幾多次

揾人踢傷salah

李城反cup

Khedira ,Pjanic, Matuidi
依3件唔傷既話德國橙點會爭得嬴

李城冇華dee都反cap
利今次molamola

愛狗2件炒埋1碟

好欣慰 我利終於可以討論比d後備人打正選

Jürgen Klopp explained that he saw ‘no big reason’ to alter his team after naming the same starting line-up for the third game in a row.

“Not the most difficult decision of my life but it was not too easy.”

喱個問題黎架咩

曉士係垃圾

韋斯咸廢撚到

Klopp: “The boys push from behind, that’s how it is, that’s clear. We had a nearly normal training week, one or two sessions more would have helped for sure, but we stick to that and there’s no big reason to change.”

鳩up帝

雲爺爺慈父多敗兒

西咸抵死架喎，番歸練下d finishing 先啦

修今時今曰仲用緊列蒙朗治hxxxxx呢啲垃圾唔輪就假

法甲有邊個踢得掂英超
求其搵都搵到堆

Felipe anderson真係得啖笑, 好彩冇買

黑帝

啲防守

空到你，慢慢控定再射，我利識撚咁射咩

又係韋舒亞條廢鳩

其實阿狗今季都唔廢
係頭兩場難踢

佢算唔係最差，好多反擊都靠佢迫番黎同屈速

阿記啲三圓傳中好有威脅
上場對轟都係呢一招
taa robbo要小心

我韋逼黑降臨

唔算差呀真係

西咸個2條友係到散步

阿狗勁到
投降啦

閘overlap出地波

西咸d 後防廢到打假波咁

後備換入黎個堆先恐怖

頭場都係

一哥堅尼做乜

一陣又要數

吊！仲想開早電視睇Can , 又係冇正選，勁冇癮

西咸兩閘算係咁
但係防中冇補位
K角位下下俾人打爆落底出波去12碼點

100%！

自己人撞自己人

希望今場3子有翻個態

無睇
咩事

小豆廢撚到

擔架+泵氣好似好大鑊

其實model 走左未？

+8

有冇巴打相認？

做乜出到擔架？

個頭落地整親

痴撚線愛字頭10打10

都唔一定 可能暈姐

101完場未

冇最城咁勁，都起碼有1.5隊人分開打下d杯仔

幾耐冇試過有幸福的煩惱

最少唔洗擔心換走前場三子會瞬間崩盤先

爽，bench 又冇擺邊爐出黎

高普好波，務實

Emre can又後備

朋友隊主場對卡迪夫贏唔到真係降班味濃了

愛狗場波踢到102分鐘

從來無諗過40m都可以唔放後備

就算降班都好 唔該擺低6分比我地先

大勝吧！利記

阿記d運有時真係唔講得笑
有球人地越位唔知有無吹錯
之後就-6入波

skipper

果球其實有越
係角度問題令你地覺得冇越到

同走左冇分別

咁都好d

隊長仲未有正選

klopp : easy decision, best place for hendo

呢輪好多紅牌

阿記之後嗰幾輪d波都幾輕鬆
應該好快上番頭十

勝利11人

block晒上面D反軒黨

利物浦[-2/-2.5] 點買呀

客勝

佳尼法賓後備都冇，如果ox老虎好翻連後備都爭爆頭

點解VVD黎到我利唔識入波 死球理應可以做好啲

有冇ACE LINK

係喎點解clyne後備都冇

@th14Renato
1h1 hour ago
This says that Ozil isn't "ill", but rather he had an argument with Emery in training, and has been dropped as a result.

@j_castelobranco
Confirmo mais uma vez a informação que apurei e mencionei ao vivo no abre jogo na @ESPNagora . Ozil teve discussão com o técnico Emery no treino essa semana, saiu gritando e está cortado hoje. Informações de mais de uma fonte ligada ao clube. #PremierLeagueNaESPN

廢

湊仔

William Carvalho 原來去咗貝迪斯

第一場咪係死球入波囉

不過都係嗰一場

好心你啲on9 睇下佢踢熱身賽有咩貢獻先啦 打閘唔係企死閘位防守就叫好波
下下斷進攻比人攻一樣會失波

又bin

Keita fg

覺得幾搞笑，copy低左

白禮頓連贏獌聯利物浦 好勁

3場6分

佳尼都可以無後備..世界變

又冇法邊爐

軒隊又最佳位置

痴線 呢場抵辣殺利輸

實又歧視啦

冇gross okay la

費綿龍！！！！！

Gogogo

球證黎自曼市

文尼keep住入波呀

水貨

講完就冇了

你講完又有了

NBCSN開波個下先有野睇

你地依家幾分鐘

2：25

沙拿個邊咁好太陽
睇怕d波都係會集中曬文尼個邊嫁喇

影住對方龍門話艾利神

求link

acestream://21557b47860255f8b1d9f1c6120359ac7eb9e5dc

哎，利，神

Allez allez allez

邊爐幾時先有得PL debut

文尼爭啲
水貨交波了

交屁

MANE 差D!!!

文尼差d🤫

明奴真係無咩態

點解做左水貨

避晒腳之後出界

水貨交波

jelly

水貨唔好獨食就好好多了

又唔入

感謝巴打提供

Robertson

6分鐘姐

Jelly
唔想見到屌摩唔好膠

少可連vvd 都標失

接實

Becker!

好驚痾蛋 利龍積弱太耐

佢呢2場都唔掂 發緊夢

照舊 希望大家忍下口

Fabinho 買完返嚟雪

今場感覺一般

要對大巴

尻踢

1.08

高普一直等緊個機會用翻高蘭奴

Mane have price sell

Mane

老母今日又lag下lag下

文尼

文尼當自己中場發電機
但球球傳失又心急

老母又無RAM

又係考點樣破密集

去到人地三閘線亂柒咁交

Mane d傳波....

文尼搞咩

力架傳乜

斷夠未

今日啲傳波做乜鳩

屌你老母交屁唔識分波咪撚分啦

屌差啲

屌

D控波好差咁

Firmino差D

個龍有無咁撚癲

又上身

個龍咁勁

ryan對親利都上身

之前仲話搵佢做10號位分波
得啖笑

痴撚線 勁撚到

Jelly啲傳中真係好好J

扮哂傳波大師 但根本唔係踢依家波既料

Jelly個傳波靚到

痴線咁都救到

差少少

對面龍要上身了

差d

棉龍今場

勁左幾場了

jelly個傳中準撚到..

又要對上身龍

jelly=傳中大師

痴撚線

唔夠打

Vvd真係有大佬feel

不過文尼廢極都勁過條水貨

上場先俾你bin完，今場又番生

矛得然波啦 對面龍咁勁 交屁又派膠

三十碼內啲比波

閪波

腳面🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

百屌交屁

Ali腳面係咪癡撚線

利化了

ab13

AB

艾利臣

alisonnnn

中腳

唔洗出啦

Alison
利化了

派膠了差d

利式膠化

model>廢龍

Taa

d出迎原來幾差下

Free kick

Keita啲推進

keita fapfapfap

感覺到綿奴返左黎

邊個識射

禁區邊

等睇taa
1-0

有撚人識射咩

Salah

都算中波

1001

TAA

Keita 真係勁

無左古天犬

無人識射